王婆婆消息!!!!比黑警打完仲送左返深圳!!!!

原tweet:

1/10

2/10

3/10

之前有人話佢係自願返去住⋯⋯⋯

4/10

5/10

好掛住佢

王婆婆

6/10

核彈黎

話左係送中

英文嗰段話now be inside the big cage..好擔心佢sd個email係咪都比人監視緊

推啊

屌真送中。 唔該大狀黨做野啦。

黃婆婆

推

pish

本身喺深圳住架on9

曾透露深圳被捕 王婆婆：離開「小籠」仍身處「大籠」 我可以輸但你一定要贏
立場報道2020/1/9 — 20:49

AAA

在反修例運動早前集會中，經常在抗爭現場揮舞港英旗的「王婆婆」王鳳瑤，自今年 8 月 11 日在太古港鐵站被帶走後不知去向，其後在 11 月底《立場新聞》收到王婆婆訊息，她透露自己正在深圳被捕後取保候審。《立場》記者今天再收到王婆婆的電郵，她用英文指自己雖然從「小籠（small cage）」被釋放，但現時身處「大籠（）big cage」，她又表示自己每天以淚洗面，字裡行間亦類似曾提出回港就醫，但都回覆無期。

王婆婆在電郵中，勉勵港人：「我可以輸，但是，你一定要贏！！！」她的電郵亦透露更多被拘禁的細節，例如在去年 8 月 14 日被送入福田拘留所，罪名是「尋釁滋事罪」，然後 8 月 30 日被轉到深圳市第三看守所，她形容為「地獄」。

福田拘留所應為福田看守所，位於深圳市福田區梅觀路8號，主要關押被判處有期徒刑一年以下，或者餘下刑期在一年以下，不便送往勞動改造場所執行的罪犯，也可以由看守所監管。至於深圳市第三看守所，位於福田區上梅林梅村路預審監管支隊大院內，和福田拘留所相隔約 2 公里路。

廣告

根據網上資料指，深圳市第三看守所主要關押外國籍犯罪嫌疑人、重大經濟犯罪嫌疑人和職務犯罪嫌疑人，並設有深圳市女子專門監區。

王婆婆電郵全文：

廣告

Hello! My Friend,

I am still alive without soul!
Have been released from the small cage.
Now!!!
Be inside the big cage!!!
The sky is so grey.
I cry everyday,
have been prohibited to have Known and My-say.
Trying to fly the way back to
zzzzz ......ffffly..fly ..Zzz nineteen ninety-ZZseven.

您好！！！

2019我輸----
8.11 在港被‘狂’暴警打傷入院
8.14 一生正直無私，卻於‘心顫’無辜入獄（福田拘留所, 尋釁滋事罪）
8.30 轉入地獄（深圳市第三看守所）
9.29 假出獄
9.29-10.03 愛國教育！！學‘酒'肉(走肉）,
之後，習‘行C’，
變無知！！！
至今....

回港求醫？？？
等到呆呆癡癡！！！（嗚哇！嗚哇！！嗚....）

我可以輸，
但是，你一定要贏！！！
送‘講’豬，
送淚雨。
迎金鼠，
贏真（人）民（作）主！！！

王婆婆（Alexandra Wong）敬上 Shenzhen, 2020.01.09

死黑警

老實講
自己送中真係冇咩好講

佢原本住深圳

她只是個婆婆

😢😢😢

死黑警 阿婆都打

入教育營係好癲

本身係果度住 同被逼送番去囚禁係有分別

我地唔會放棄嫁 婆婆手足

重點 愛国教育

你是唔是嚟識英文, 個tweet是話班狗拉佢上去福田羈留所

阿婆都打

Agger
上面話佢本身喺深圳住可唔可以睇清楚啲先

lm

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幾時會係維園草地再見到佢

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼」

Push

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

住大陸係戇鳩

不過就要受不平等對待？

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

搞乜撚野

送中確例

點幫佢

唔知有冇強姦添

喂 最少都retweet, like, comment啦

黑警打王婆婆

呢家婆婆係邊？

唉......咁耐以嚟都冇消息都估到應該出事......唉

住大陸都咁勇敢企出黎一啲都唔on9

佢比我地每一個都更想為公義自由發聲

直頭係超級勇武派

push

王婆婆番到黎咪再比佢去支那

你信？

看真d啦

佢的確本身係深圳住

嬲完就早啲休息啦

好掛住你王婆婆

銅鑼灣書店

黑警唔理三歲定八十都唔會手軟
所以禍必及妻兒！

有冇人記得王婆婆英文名

我記得s字頭架..kenengjicuo

831

救佢呀

話佢自己上去住個d 真係出類拔萃，自己簽討下
香港人有得揀就唔洗揀返上大陸買樓啦，大家都係比個政府逼出黎，仲要話佢去送死，不分化啊，講左半年啦，就黎好快就一年tim啦。

喺香港拉, 之後送咗返大陸監倉, 唔係送中係咩

，

仆街！

希望婆婆可以再返到嚟香港

前英領使 Simon 的經歷都係咁

軟禁

佢應該有香港身份證?
有就真送中

屌

好掛住你

香港公民係香港失蹤， 疑似係鄰近地區看守所。
係米問下比人送中。
出入境記錄，
唔係要入境處把撚呀。

佢住大陸, 同香港比人夾， 有因果關係？
李波又點。 唔岩就要問要屌啦。

一個法治未死 一個有險可守

你指意佢地不如祈禱好過 分分鐘仲有用

佢喺深圳住 亦都俾人送咗去深圳

手足

其實她係內地人定香港人？之前有人話係內地人

痴撚線

Cls

Big cage應該指大陸，無自由嘅監獄

推推推推推

同意，但佢香港無屋，就住你屋企，ok?

大家唔好散晒

深圳市第三看守所主要關押外國籍犯罪嫌疑人、重大經濟犯罪嫌疑人和職務犯罪嫌疑人，並設有深圳市女子專門監區

如果手足有申請所謂的智能回鄉卡……
更加要小心謹慎

係佢失蹤前一排係元朗有活動 見到王婆婆
我行去佢身邊叫佢自己要小心d
點知而家佢就.....
婆婆 好掛住你

係支那居住
唔代表支那極權政府禁錮人係正確

雖然我都覺照返支那住真係唔值得
但明知咁危險都願意行出黎舉旗
即使俾人禁錮信念都如此堅持
你係真勇武
永遠記得係金鐘俾狗圍都唔撚驚嘅你

香港人呀，喺匪區置業並居住

敬上個行都寫左in shenzhen
本身返得深圳住肯定係香港冇人冇物又冇乜錢
我諗佢正常應該仲係上面

1

佢唔做野同佢要做野係兩樣野黎。

出緊糧架。

雖然零期待。

香港人都比人送中？！

721
811
831
101
1111

你俾錢租樓？

利申: 可以夾

垃圾港共公安

blocked

所以可以俾狗咬？

係被送中，你哋明唔明。想返香港求醫都唔得呀。

阿婆啲英文好過唔少讀緊理科嘅大學生

屌你朱heidy

佢本身係大陸人既話
犯左法踢番佢上大陸唔係放生佢？
你仲想多幾個大陸人黎用公共資源坐監？

推
要俾多啲人知
黃婆婆

Pish

王婆婆好掛住你

屌真被送中

如果婆婆有冇事不如平平地夾層樓比佢

Push.

香港人黎，唔好混淆視聽

婆婆識好多英文。

就算一定耍太極
叫議員寫信要求保安局/警署/入境署交代先
有親人既同佢哋正式報警

之前英國領事館個Simon 提過喺大陸被拘留期間聽到d公安逼人舉手，仲話人喺示威中舉旗，應該有旗手被拘留，會唔會就係講王婆婆，亦都係8月既事

呀婆都搞dllm

哎⋯⋯

Shit!!! Pk

仆街死黑警

內你老母地咩

婆婆

其實佢抗爭完做咩要返大陸？佢仲要咁出位⋯唉

真係唔知
仲傻更更番上去住

推，有錢，王婆婆係香港住啦

一早叫你地關心黃婆婆

又話HIDY 知道..佢無事

而家即係點

婆婆都係手足
之前咁撚肯定話佢自願去大陸啲人出黎講句

fC Ed?

見字都覺得痛，班仆街連啲阿婆阿伯都搞

請立法會議員跟進⋯⋯而家中共公然扣押香港人拉去坐監，將中國法律應用香港人身上⋯⋯
重要聯絡HK Watch, HKDC 及其他國家戰線將中共侵害香港法治共諸於世.....

尼個post 引左堆鬼p出黎，

推呀屌

直接送佢去香港住啦

連呀婆都打班黑警真係死撚哂全家啦

我哋夾份俾佢住，幫佢搵份適合工作

「必睇」鄭文傑再送核彈比香港抗爭者

我係坐無影凳，我對腳係顫抖嘅
佢覺得我做唔夠標準嘅時候，
就會攞類似削尖咗啲警棍
類似呢啲嘢打我！
尤其會打我好脆弱嘅位
例如我腳嘅骱
而佢哋去剝奪我瞓嗰陣
佢哋有一個規則係
如果我要講
我要講報告主人
我講咗報告主人之後
要等佢哋批準先可以講
佢唔係好想畀我講
呢度係佢哋講，係佢哋嘅主場
係佢哋有主權嘅地方，我唔稀罕妳講嘢呀！
都係為咗落口供
可能係一個策略嚟
例如我畀帶到裏面
就有一個人講好完美嘅廣東話
我分辯唔出佢係香港人定廣州人
係好完美
係100%嘅香港廣東話
佢把低聲就同我講
妳叫咩名
我就講咗我嘅名。
聽唔到大聲啲！
我好驚嘅
完全係香港人講嘅口吻
當時同我講
妳竟然同英國人去監督中國人
妳喺呢度連屎都不如
我知呢個地方係施行酷刑嘅地方
而仲有一個人
嗰個審訊人員係講普通話
就同我講，佢哋嚟自情報單位
佢話妳哋使領館係一個公開嘅間諜單位
所以妳好清楚而家發生咩事
呢度冇人權可言
佢哋噉企圖正當化佢哋施行酷刑
如果我冇話報告主人
佢哋都會去打我面
打我把口
都係用削尖類似唔知名嘅警棍
類似噉嘅嘢去打我
到我成個精神嘢崩潰 喊咗
話妳唔需要折磨我嗰陣
佢就話我哋唔係虐待 係培訓
我哋係訓練 幫妳強身健體
跟住佢哋感覺到我喊
精神開始崩潰嗰陣
就開始放低我
開始餵我食飯
開始施恩惠
就開始問我問題。
妳知唔知咩係MI5 MI6
員工證係點樣嘅
妳領館裏面每一層係做乜嘢嘅
遊行示威妳有冇參加
有冇識內地人參與遊行示威
又重復多呢一類型嘅問題。
跟住就開始餵我食飯
然後喺過程當中都做啲
所謂嘅政治矯正教育嘅
就話我知妳追求民主
但係我哋中國好多人嘅教育水平唔高唔啱民主
呢啲係民粹
將啲錯嘅話成對嘅
佢就重新幫妳建立一個符合官方意識形態嘅價值觀
同時再套料
維持得咗大概一個禮拜
第一個禮拜我不能走
每一次由秘密嘅審訊所運回拘留所嗰陣
我親眼見到醫生將我個傷口傷勢瘀傷
全部紀錄喺我嘅醫療紀錄中
點解我會知道
因為我係負責按指紋同簽名嘅人
妳睇到官方回應就話
佢其實係冇酷刑
根據佢出嚟嗰日嘅醫療紀錄
身體嘢一切正常
梗係啦
因為第二個禮拜閘住咗酷刑
第二個禮拜開始國安或國保嘅人員
去帶啲藥油同藥嚟同我治療
令到呢啲嘅罪證盡快消失。
而我為咗確保自己安全出去
我當然會盡量嘅表現合作
佢哋係度玩緊文字遊戲
佢哋唔講第一個禮拜嘅醫療紀錄
佢哋只話我出去嗰一日嘅醫療紀錄

點解會send到email？

That’s the point!!
黃婆婆可以返深圳住，但係香港被捕，還押或者入獄係深圳就係赤裸裸既送中

咩都核彈

王婆婆
Respect

八成係大灣區受害者啦,比人昆左上去買樓
08年咪一樣有好多弱智叫我係中國人
人地婆婆住大陸都衝咁前已經勇過好多人喇

文盲？

佢俾人拉返上去

佢真係真正勇武

再教育緊

已經假出冊....文中有講.....

佢住深圳 但有無香港人身份 ？
我地可以做到咩幫到佢

屌 可以點幫佢

應該係被軟禁緊？

無錢無家人先去深圳

係香港人呀！！！！！！！！！！！！

點樣可以聲援被送中手足
遊行？集會？
攪大佢等全世界知？

成功爭取五大訴求

痴線

牙婆都要black block

咁都唔核？仲未計Simon 喺中國見到好多被囚禁嘅香港抗爭者

條友一毛黎

一定要贏

救婆婆呀

中國式自願

加埋鄭文傑嘅供詞
基本上完全確定有抗爭者會被送上去

國際線得四千個人推呀

死黑警咁做等同間接殺人，上面最鐘意將啲犯器官拎去買，賣唔出都可能拎嚟做人體展覽，天滅害人政權！

因為人覺得王婆婆英文最尾個句好奇怪？

係咪已經有d神智不清

但環保撚話佢本身住深圳？

支那住可以點幫

救婆婆

.

up

我覺得成段都好怪
明佢意思 但表達好怪
係咪愛国教育完變到咁

Agger!!

點會冇丫

婆婆在匪區深圳置業並居住，運動期間多次過關回港，直至8月11日於太古站被香港曱甴拘捕。而婆婆現時被匪區公安以「尋釁滋事罪」為由而拘押。

有冇人＊

自膠

推到個p 甩左

佢本身係咪香港人？

婆婆是香港人，但在匪區深圳置業並居住。

知佢冇事就得 係大陸住就唔好講咁多野
啲仆街睇到實對佢不利

屌你老母死黑警

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

佢雨傘已經喺前面舉旗

鄭文傑也曾說：「係，我自願叫雞。」

p

班狗同支共冇人性

［你唔係唔寫呀］幫還押手足打氣 一齊寫新年卡！

你睇唔睇到呢句？

經常在抗爭現場揮舞港英旗的「王婆婆」王鳳瑤，自今年 8 月 11 日在太古港鐵站被帶走後不知去向

隨時食咗藥。

公開左封email
中共又做野

唉

推 呢個一定要tweet

屌。。。痴撚線

唔好咁標籤sci 學生
大把學生英文都去到呢個水平

王婆婆想我地行落去吖

我屌 支那連婆婆都唔放過

王婆婆識用vpn

喺支那眼中點會理你係咩人

好耐之前有新聞報道過
唔記得立場定蘋果
話冇錢喺香港租樓
但大陸有間屋

朱凱迪9月追尋王婆婆下落時講過王婆婆住深圳河以北

應該係成副身家喺大陸買樓
結果每次都要出入境
應該之後返屋企時被公安拉左

Still alive without soul

好心痛 咁對一個咁善良正直既老人家

撐住啊王婆婆

無人性, 啊婆都打

話佢住大陸就戇鳩嘅係咪要買棟樓畀佢

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

王婆婆喺勇武派 6月9日個晚前得好前

好耐冇見過

求fc

要幫黃婆婆贏真民主返黎

希望唔係真，但係呢d野又Fact check唔到。
唯一一個問題係，如果佢真俾人禁錮住係監獄，咁呢d email係點send出黎?
同埋點解可以上到網
我諗唔透

全部送中
仆街港共中共！

真係轉入？
由香港送中？？
定佢返屋企過境被捉？

好笑？

點解可以咁對一個老人家

劉霞咁囉

我會相信，因為佢係遊行集會常客，自從當日被捕後就消失人間。

祝願婆婆早日康復。

都估係比中國捉咗
王婆婆

唔好再留係個度啦王婆婆
果邊同集中營無分別
會唔會好似個潑墨女孩咁俾人隊到痴痴呆呆

飯民議員做野啦

願王婆婆早日返到香港。保重身體一齊煲底見！

佢6.9已經喺最前線揮旗

真送中

"brought to" Futian detention center

5毛撚

番黎香港 我哋夾租比你

位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

阿婆都打你地班仆街落地獄

王婆婆一切小心

我估係 所以先寫到咁cryptic

中共全黨死清光

要無事

唔好高估五毛嘅英文能力

驅逐共黨

秘密送中

Retweet in twitter!!!!

條五毛改咗名喎

有一班五毛想轉移視線